真係無天理....

我咁得意 除夕都無女朋友陪😢

你屌鳩我仲唔惡牙

再嘈我就屌鳩你

我依排見到佢四圍撩啲紅字

屌 死狗公 仲好意思屌鳩我